樣衰都係遺傳病 有無津貼？

恭嘉

$0.5

津貼整容？

樣衰算唔算殘疾